# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NVDA Community Addons website\n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-04 20:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-02 12:02+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Resource Monitor\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"资源监控器\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Authors: Alex Hall, Joseph Lee, beqa gozalishvili, Tuukka Ojala, Ethin "
"Probst and other NVDA contributors"
msgstr ""
"作者:Alex Hall，Joseph Lee，beqa gozalishvili，Tuukka Ojala，Ethin Probst和其"
"他NVDA贡献者"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA compatibility: 2021.2 and later"
msgstr "NVDA 兼容性：2021.2 及更高版本"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on gives information about CPU load, memory usage and other "
"resource usage information."
msgstr "该插件可读出 CPU 负载，内存使用情况和其他资源使用信息。"

#. type: Title #
#, no-wrap
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+Shift+E: presents used ram, average processor load, and battery info if "
"available."
msgstr "NVDA+Shift+E： 读出内存的使用率、CPU 平均负载和电池信息（如果可用）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+Shift+1: presents the average processor load and if multicore CPU's are "
"present the load of each core."
msgstr "NVDA+Shift+1： 读出每个 CPU 核心的负载和平均负载。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+Shift+2/5: presents the used and total space for both physical and "
"virtual ram."
msgstr "NVDA+Shift+2/5： 读出物理内存和虚拟内存的容量和使用情况。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+Shift+3: presents the used and total space of the static and removable "
"drives."
msgstr "NVDA+Shift+3： 读出此计算机上所有驱动器的文件系统和空间使用情况。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+Shift+4: presents battery percentage, charging status, remaining time "
"(if not charging), and a warning if the battery is low or critical."
msgstr ""
"NVDA+Shift+4： 读出电量、充电状态、剩余时间（如果没有充电）且在电量不足时发出"
"警告。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+Shift+6: presents CPU Architecture 32/64-bit and Windows version and "
"service pack numbers."
msgstr "NVDA+Shift+6： 读出当前 Windows 的版本信息。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA+Shift+7: presents the system's uptime."
msgstr "NVDA+Shift+7： 读出当前系统的运行时间。"

#. type: Plain text
msgid ""
"If you have NVDA 2013.3 or later installed, you can change these shortcut "
"keys via input gestures dialog."
msgstr ""
"如果您安装了 NvDA 2013.3 或更高版本，您可以通过输入手势对话框更改这些快捷键。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Usage notes"
msgstr "使用说明"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on does not replace task manager and other system information "
"programs for Windows. Also note the following:"
msgstr ""
"此插件不替换 Windows 的任务管理器和其他系统信息程序。另请注意以下事项："

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"CPU usage is given for logical processors, not physical cores. This is "
"noticeable for processors which uses Hyper-Threading where number of CPU's "
"is twice the number of CPU cores."
msgstr ""
"为逻辑处理器而不是物理内核提供CPU使用率。对于使用超线程技术的处理器来说，这是"
"显而易见的，其中CPU的数量是CPU核心数量的两倍。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If there is heavy disk activity such as copying large files, there might be "
"delays when obtaining disk usage information."
msgstr ""
"如果存在大量磁盘活动（例如复制大文件），则在获取磁盘使用信息时可能会出现延"
"迟。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "This add-on requires Windows 7 Service Pack 1 or later."
msgstr "此插件需要Windows 7 Service Pack 1或更高版本。"

#. type: Plain text
msgid ""
"Note on license: this add-on uses Psutil, licensed under 3-Clause BSD "
"License which is compatible with GNU General Public License."
msgstr ""
"关于许可证的说明：此附加组件使用Psutil，根据与GNU通用公共许可证兼容的3条款BSD"
"许可证进行许可。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.01"
msgstr "版本 22.01"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2021.2 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2021.2 或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.10"
msgstr "版本 21.10"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA 2021.1 or later is required due to changes to NVDA that affects this "
"add-on."
msgstr "由于对 NVDA 的更改会影响此插件，因此需要 NVDA 2021.1 或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.08"
msgstr "版本21.08"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Minimum Windows release requirement is now tied to NVDA releases."
msgstr "最低 Windows 版本要求现在与 NVDA 版本相关联。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows builds 20348 and 22000 are recognized as Windows Server 2022 and "
"Windows 11, respectively."
msgstr ""
"Windows 构建 20348 和 22000 分别被确认为 Windows Server 2022 和 Windows 11。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On Insider Preview builds, Windows release such as \"Windows 10\" will not "
"be used. Instead NvDA will announce \"Windows Insider\"."
msgstr ""
"在 Insider Preview 版本中，不会使用诸如“Windows 10”之类的 Windows 版本。相"
"反，NvDA 将宣布“Windows Insider”。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On 64-bit systems, processor architecture (x64 or ARM64) will be announced "
"as part of Windows version information."
msgstr ""
"在 64 位系统上，处理器架构（x64 或 ARM64）将作为 Windows 版本信息的一部分公"
"布。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.04"
msgstr "版本21.04"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2020.4 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2020.4 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 5.8.0."
msgstr "将psutil依赖关系更新为5.8.0。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When pressing add-on commands twice to copy resource information to "
"clipboard, NVDA will announce resource summary that is being copied."
msgstr ""
"当连按两次快捷键将资源信息复制到剪贴板时，NVDA 将读出已复制的资源摘要。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.01"
msgstr "版本21.01"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 5.7.3."
msgstr "将psutil依赖关系更新为5.7.3。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Shortened Windows version message."
msgstr "缩短了 Windows 版本消息。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On Windows 8.1, build.revision will be announced as part of Windows version "
"message, similar to Windows 10."
msgstr ""
"在 Windows 8.1 上，build.revision 将作为 Windows 版本消息的一部分读出，类似"
"于 Windows 10。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.09"
msgstr "版本20.09"

#. type: Bullet: '* '
msgid "System uptime is now given as days, hours, minutes, seconds."
msgstr "系统正常运行时间现在以天、小时、分钟、秒来呈现。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows Server Insider Preview build 20201 or later is properly recognized "
"as a Server Insider build."
msgstr ""
"Windows Server Insider Preview build 20201或更高版本现在被正确识别为Server "
"Insider build。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.07"
msgstr "版本20.07"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 Version 20H2 is properly recognized when obtaining Windows "
"version information (NVDA+Shift+6)."
msgstr "在获取Windows版本信息时，正确识别Windows 10版本20H2（NVDA+Shift+6）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Simplified Windows 10 version message i.e. Windows 10 YYMM instead of "
"Windows 10verYYMM when pressing NVDA+Shift+6."
msgstr ""
"简化Windows 10版本信息，即当按NVDA+Shift+6时，Windows 10 YYMM代替Windows "
"10verYYMM。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.06"
msgstr "版本20.06"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Resolved many coding style issues and potential bugs with Flake8."
msgstr "使用 Flake8 解决了许多编码样式问题和潜在错误。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.04"
msgstr "版本20.04"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 5.7.0."
msgstr "将psutil依赖关系更新为5.7.0。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.01"
msgstr "版本20.01"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2019.3 or later is required due to extensive use of Python 3."
msgstr "由于广泛使用Python 3，因此需要NVDA 2019.3或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 19.11"
msgstr "版本19.11"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Improved detection of Windows Insider Preview builds, especially for 20H1 "
"and beyond."
msgstr "改进了对Windows Insider Preview版本的检测，尤其是对于20H1及更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 19.07"
msgstr "版本19.07"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 5.6.3."
msgstr "将psutil依赖关系更新为5.6.3。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Internal changes to battery status announcement command."
msgstr "电池状态通知命令的内部更改。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.12"
msgstr "版本18.12"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Internal changes to support future NVDA releases."
msgstr "支持未来 NVDA 版本的内部更改。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.10"
msgstr "版本18.10"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Code has been made more compatible with Python 3."
msgstr "代码已经与Python 3更兼容。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 5.4.7."
msgstr "将psutil依赖关系更新为5.4.7。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When obtaining disk capacity and memory usage, NVDA will no longer give "
"errors if using a computer or a service with more than a petabyte of RAM or "
"disk size."
msgstr ""
"现在，获取磁盘容量和内存使用量时，如果使用计算机或RAM超过1兆字节或磁盘大小的"
"服务，NVDA将不再出错。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Values for memory and disk usage are shown with up to two decimal places (e."
"g. 4.00 GB instead of 4.0 GB)."
msgstr "内存和磁盘使用的值最多显示两位小数（例如4.00 GB而不是4.0 GB）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Improved detection of Windows Insider Preview builds."
msgstr "改进了对Windows Insider Preview构建的检测。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.04"
msgstr "版本18.04"

#. type: Plain text
msgid ""
"Version 18.04.x is the last release to support Windows releases earlier than "
"7 SP1."
msgstr "版本18.04.x是支持早于7 SP1的Windows版本的最后一个版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Last release to support Windows Server 2003, Vista and Server 2008."
msgstr "上一版本支持Windows Server 2003，Vista和Server 2008。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Better detection of Windows 10 releases and distinguishing between public "
"and Insider Preview builds."
msgstr "更好地检测Windows 10版本并区分公共和内部预览版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.12"
msgstr "版本17.12"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added support for 64-bit ARM processors on Windows 10."
msgstr "在Windows 10上添加了对64位ARM处理器的支持。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.09"
msgstr "版本17.09"

#. type: Plain text
msgid "Important: Version 17.09.x is the last version to support Windows XP."
msgstr "现在：版本17.09.x是支持Windows XP的最后一个版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Last version to run on Windows XP."
msgstr "上一个版本在Windows XP上运行。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 build 16278 and later is recognized as Version 1709. A minor "
"revision for this add-on will be released once Version 1709 stable build is "
"released."
msgstr ""
"Windows 10内部版本16278及更高版本被识别为版本1709.一旦发布版本1709稳定版本，"
"将发布此附加组件的次要修订版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.07.1"
msgstr "版本17.07.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Reintroduce support for Windows XP (broken since version 17.02)."
msgstr "重新引入对Windows XP的支持（从17.02版开始分解）。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.05"
msgstr "版本17.05"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Announcement of system uptime (time passed since last boot; NVDA+Shift+7)."
msgstr ""
"现在可以报告系统正常运行时间(自上次启动以来的时间; NVDA + Shift + 7）。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.02"
msgstr "版本17.02"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgstr "将psutil依赖关系更新为5.0.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When checking disk usage, NVDA will no longer present an error dialog on "
"some systems where a removable media is not properly recognized (such as "
"when a card isn't inserted into a card reader).)"
msgstr ""
"在检查磁盘使用情况时，NVDA将不再在可移动介质未被正确识别的某些系统上出现错误"
"对话框（例如，当卡未插入读卡器时）。）"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 16.08"
msgstr "版本16.08"

#. type: Plain text
msgid ""
"Starting with version 16.08, add-on releases will be shown as year.month."
"revision."
msgstr "从版本16.08开始，插件版本将显示为year.month.revision。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Various revisions of Windows 10 are now properly recognized (such as 1607 "
"for build 14393)."
msgstr "现在可以正确识别Windows 10的各种修订版（例如构建14393的1607）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 build revisions (after installing cumulative updates) are "
"properly recognized (such as 14393.51)."
msgstr "Windows 10构建版本（安装累积更新后）已正确识别（例如14393.51）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "If using Insider Preview builds, this fact is recognized."
msgstr "如果使用Insider Preview构建，则会认识到这一事实。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 4.5"
msgstr "版本4.5"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add-on repository has moved to GitHub (can be found at https://github.com/"
"josephsl/resourcemonitor)."
msgstr ""
"附加存储库已移至GitHub（可在https://github.com/josephsl/resourcemonitor找"
"到）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Windows Server 2016 is properly recognized."
msgstr "Windows Server 2016已被正确识别。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 4.0"
msgstr "版本4.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 2.2.1."
msgstr "将psutil依赖关系更新为2.2.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Vastly improved performance when obtaining information on CPU load."
msgstr "在获取有关CPU负载的信息时，性能得到极大改善。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added support for recognition of Windows 10."
msgstr "添加了对Windows 10识别的支持。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "In Windows 10, the build number of Windows will also be announced."
msgstr "在Windows 10中，Windows的内部版本号也将被公布。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "You can use Add-ons Manager to access add-on help."
msgstr "现在您可以使用插件管理器来访问插件帮助。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 3.1"
msgstr "版本3.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Resource Monitor officially supports Windows 8.1."
msgstr "资源监视器正式支持Windows 8.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated translations."
msgstr "更新翻译。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 3.0"
msgstr "版本3.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 1.2.1."
msgstr "将psutil依赖项更新为1.2.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Announcement of current Windows version, CPU architecture and service pack "
"if any (NVDA+Shift+6)."
msgstr "报告当前Windows版本，CPU架构和服务包（如果有）（NVDA + Shift + 6）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Ability to change add-on shortcut keys (NVDA 2013.3 or later)."
msgstr "可以更改附加快捷键（NVDA 2013.3或更高版本）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Ability to copy individual resource information to clipboard by pressing "
"resource commands two times."
msgstr "通过按资源快捷键两次，可以将单个资源信息复制到剪贴板。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.4"
msgstr "版本2.4"

#. type: Bullet: '* '
msgid "New languages: Chinese (simplified), Ukrainian."
msgstr "新的语言：中文（简体），乌克兰语。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.3"
msgstr "版本2.3"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added Bulgarian translation."
msgstr "增加保加利亚语翻译。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.2"
msgstr "版本2.2"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Added following translations: Arabic, Aragonese, Croatian, Dutch, Finnish, "
"French, Galician, German, Hungarian, Italian, Japanese, Korean, Nepali, "
"Polish, Portuguese (Brazil), Russian, Slovak, Slovenian, Spanish, Tamil and "
"Turkish."
msgstr ""
"增加了以下翻译：阿拉伯语，阿拉贡语，克罗地亚语，荷兰语，芬兰语，法语，加利西"
"亚语，德语，匈牙利语，意大利语，日语，韩语，尼泊尔语，波兰语，葡萄牙语（巴"
"西），俄语，斯洛伐克语，斯洛文尼亚语，西班牙语，泰米尔语和土耳其语。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.1"
msgstr "版本2.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to version 0.6.1."
msgstr "更新psutil依赖到版本0.6.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed long delay when getting information of drives."
msgstr "获取驱动器信息时修复很长时间的延迟。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Code cleanup."
msgstr "代码清理。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.0"
msgstr "版本2.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "added translation support and translation comments."
msgstr "增加了翻译支持和翻译评论。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial Release"
msgstr "发布初始版本"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm"

#~ msgid ""
#~ "Download [older version][2] compatible with NVDA 2019.2.1 and earlier"
#~ msgstr "下载 [兼容于 NVDA 2019.2.1][3] 的旧版本插件"

#~ msgid "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm-2019"
#~ msgstr "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm-2019"

#~ msgid ""
#~ "Support for Windows XP from this add-on ended on December 31, 2017. "
#~ "Support for Windows Server 2003, Vista and Server 2008 ended on June 30, "
#~ "2018."
#~ msgstr ""
#~ "此插件对Windows XP的支持已于2017年12月31日结束。对Windows Server 2003，"
#~ "Vista和Server 2008的支持于2018年6月30日结束。"
